點解390市盈率會高過1186同1800？

個市係咪壞左？ 390明明係三間入面最廢果間

咪又係垃圾
不用分得那麽細

垃圾都有分貴賤，你識唔識嫁

持貨十年
計埋派息
賺最多果隻都仲要蝕成10%

唔係賤係乜？

只能說以前期望太高

還能對他們有期望嗎？

講重點未姐？

第一個回應不是已經覆左你重點喇咩
就是不願意接受現實

1800其實基本面唔差, 真係唔明點解跑得咁慢
利申: 8.3有兩手

問題係點解A,B,C入面A跑得最快，你就答佢地3個都跑得慢

算吧喇六師兄
幾隻股票都唔覺得有投資價值
你所講嘅市盈率較高
咪又係6倍同7倍之分
其實義意唔大

以跑步做例子
當你以為佢地拿到奧運入場券比賽

點知原來係殘奧

你第一個post都答左你自己

利申：1186 / 8.3 有貨

有升幅無價值？上星期差唔多10%，隻輪都升左幾倍啦師兄。同你玩5年咩？雖然5年黎講呢3隻都會跑贏

唔阻你發達